李城下季正式向BIG6下戰書

李斯特城堅稱他們要留住隊內的關鍵球員，並強調英超Big6不用想著試圖挖角了。

麥迪臣本賽季在英超中表現搶眼，有消息稱熱刺在關注他。不過，李斯特城老闆艾耶禾特和羅渣士堅稱，如果有豪門球隊想要簽下這些和球隊簽署了長約的球員，球會不會向求購者退縮。

鏡報稱，艾耶禾特准備拒絕任何他們不想要完成的轉會，他希望把球隊建造成一股舉足輕重的力量，羅渣士也獲得了保證，李斯特城不會是一家靠賣球員盈利的俱樂部。

厲害了

李城自己咪big6

雙鏝 曼城 利物浦 阿仙奴 車路士先係

曼城 曼聯 李城 阿仙奴 車路士 布力般
仲有無？

Proofread下先出post啦 又雙鏝又曼城

過埋今年就係Big 7

特登唔提熱刺呀屌你

零零舍舍有一隊無拎過英超冠軍

曼城 曼聯 李城 阿仙奴 車路士 布力般

好撚勁
還返馬列斯比李城ok?

還你老母

柒左就柒左啦
仲有一隊布力般

以前紅登波台真係唔駛講明係曲
大家心照 知道重點係唔寫柒頭熱
依家連登……幽默啲就話人柒
咁你鍾意啦

柒左扮假膠是常識吧

英超冠軍得主：
曼聯
曼城
阿仙奴
車路士
布力般
李斯特城

而家咪big6

今年咪拎囉

幽默感呢家野真係天生

羅渣你是我最想留住的幸運

Big6 姐係大陸？